大戶會唔會上連登笑鳩老散傻西

[sosad如題

見到啲叫春post真係忍唔住

會 我咪笑緊

幾大
大戶

5000

5千萬咁多
幾多歲

會，成日睇post都有人傻散前傻散後咁叫人